癡撚線 頭先沖沖下涼冇晒熱水

本來想熄水抹身算
但係諗諗下都就嚟沖完
結果後半段係用凍水沖
冬天的冠軍 電熱水爐使用者萬歲

你唔好連屙咩屎都同我講？
美國總統喎

無圖？

唔用twitter轉用lihkg呀

你想要咩圖

屌你老母留名